[秒回] 今日放假陪大家吹水幾個鐘

今日難得有假放
決定陪大家吹下水

聽日都會係咁開心嫁可 連登仔

你好

雖然好多野做但唔想做
逃避現實狂上Lihkg

我都係
明明有功課做
尋日已經HEA左成日
今日將會一樣HEA成日

有咩做啊

陪連登仔

揮手

食早餐喇屌

食緊

好唔開心
被個親戚游說參加個咩 探索人生之類嘅課程
佢話錢都幫我俾埋 為咗想我份人更有目標..
我細個個陣 佢好錫我嘅 我心諗都冇咩伏啦
加上我又唔好意思拒絕佢..
點知我後來先發現原來啲時間係好癲
有2日係要由朝早10點上到半夜12點半
之後因為見太夜 就第二朝問可唔可以取消
但佢話已經俾咗錢
之後又係一大番說服我嘅野
話咩冇可能害我 都係為我好...
最後都係應承我 話可以2月先上
唉 宜家唔知點算好

隻腳生係你到嫁
佢逼唔到你

我本身都係個玩唔到機動遊戲既人
唔係唔夠膽
係我知 我玩完一定入廠

要接受人地既好意 好易
但要過到自己先
唔想就唔好去

我今日有打俾佢架啦
不過佢又係好語重心長咁同我講一大輪野
繼續強調佢係為我好
佢話佢參加完 都有好多得着
因為我地每年過時過節都會見到面
我唔想關係會變差
我宜家諗嘅辦法就係 去試上一堂先
覺得唔對路先話唔上 再唔係就俾番錢佢囉

巴打我都係一個無咩目標既人
所以更加開心
你諗下 香港地有目標既 有幾多個係可以成真?

所以我更加努力讀書
做好自己
生活得快樂就得

你個情況就好似買完富豪既自傳書
但 佢地講既野 你都未必啱用
如果個個上完堂就識
咁世界無窮人

因材施教

無野做坐到放飯

好快姐

仲有兩科考

唉
弊在佢話我因為唔係俾錢嗰個 所以就唔洗負責任
我唯有自己番下炒散 再慢慢還番俾佢
係我衰心軟 唔識拒絕人

無野做就咩都耐

香港地 屌
考少科試都唔得

你自己鐘意喇
抄散唔好做
拖糧拖到死

但有糧出WO

hi